今晚真係美股好友最後逃生門了

琴晚同前晚道指跌左千幾點，今晚先番升少少，熊三已成，好友睇路

有排升 今日升700道指

拉

推

笑撚死

熊三??

on9

cow cow is coming

牛市WO而家

大師 可摸耳解釋下今晚點解升500點？

日日開一個淡友post 總會中一次既

樓主再接再厲